想問大家big 4, second tier 嗰啲係幾時會開始叫你interview? 係唔係11/12 月?

然後幾時會做apt test? ? ?

9月份開始啦

9月份唔係開始application咩

有啲8月開始左啦

我當年11月頭已經攞到2間big4 offer, 另外兩間準備final in

3 大 ?